（中國）Nowlive出現極恐怖留言

有冇人知咩事？

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

要connect

我都想知

youtube打幾隻字就開post 你當連登係咩 唔洗FC 先?

反共個邊都有精神病既

Need FC

Fake news

No FC no talk!

係就好睇

真係好難分到係fake news定真野
中國消息外傳唔到又唔出奇，不過無進一步證據前就無乜討論價值了

好！

一定要有FC
唔好亂咁打飛機

半信半疑啦
係中國邊有可能FC到嫁

希望真啦

唔L係啊？上海幫忍唔住發難？

得一個人

邊有可能

有可靠d既source先好講wor

好難fact check到，當住係fake news先
除非有上海人畀到證據你

等新聞

tui for fc

邊有可能可以fc 上面果幾隻P牌一睇就知五毛黎

唔好再推
除非有FC

班P牌衝緊入黎 關鍵字係中國

北京搞革命中

連登好多五毛

支持上海獨立

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真既話Twitter 唔會冇noise

Fc

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

等fc
可能真係禁左聲

Football club

睇下微博search 唔search到上海
如果search到應該冇乜事

唔信 fc咗先

等係上海巴打fc

不推文回覆，當住fake news先啦
等下有冇相流出再算啦

上次武漢真是沒人知

真唔真呀?

一個人係反
一班人係反
一村人又係反
絛友咁講好難有錯

上海消息應該比較容易流出，出大事唔會得一條友講

咪係

微博search下先？

for real?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

(推)罷買改善

不推文回覆撚有人知撚有人去check？

靜心等FC
係真先connect到

幾大規模

連登咪討論區講革命番discuss同baby kingdom啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

上海都搞近革命

但搞到香港咁係上海幫

流

係唔可以即時FC
等幾日有冇流出就知

真 一年有唔知幾多大獲野出面係唔知，包括香港

上海想獨立好耐啦

堅定流都唔好而家推
關注手足先

集中屯門先

上海有部分人要求上海歸還法國

自己香港都未搞掂上海關我鳩事

好難講
國慶將至VPN全部封晒

Wow big news!

Twitter都冇

一個人的革命

支持上海搞革命
原來權鬥係真
江派做緊野

反Iphone 11?

係咪唔識字以為Xi = x +1 = 11？

希望係真

上海不嬲攪獨立既聲音好大，上海人好排外，係唔係有事發生就唔知！

未fc 咪撚推啦屌 咁都上熱門

點會唔關事，如果上海出事，你估佢仲會唔會咁得閒理香港

上海江派復活?

有冇FC都咪撚理啦
煲大佢咪盞一班求救撚又拎黎打飛機
自己香港自己救

FcFc

9UP唔駛本 , 而家做好本份就得

係大陸搞..第2日就被自殺哂

小學雞？呢D一睇就知鳩up，重點係你仲要post上連登。咁搞法同大陸D洗腦fake news有咩分別。

無FC 我話火星作反都得啦

希望FC到

好似改圖 唔信

上海垃圾分類問題

冇fc, 冇討論價值

善用不推文回覆！

越嚟越覺得依到啲人唔fc

輸出革命成功

幾句嘢就推上熱門做乜鳩

你返香討啦，連登無版主管理員。唔啱你

twitter上面啲真•同胞有話好多VPN都上唔到

大陸網絡遊民亂打野，當假先啦
如果係香港咁上下大規模既，一定會漏到風聲出來

好似係咁

唔覺，上海俾支共控制得好勁

始終沿海地區，相對國際化，唔會封得曬

Fc先

福建呀

講兩講啲注意力又擺左係呢啲無聊無FC post到

一個人咋

假啦 聊天室最鍾意9UP啦

VPN呢排的確有好多干擾，大牌子VPN實死
但都有好多人自己搭VPN，唔會block得哂，點都會走到出來

利申唔信

係就快喇 真係好應該輸出革命

721 831

似假

唔好再推呢個住
唔該理左手足先

唔比討論？

咁多P牌出黎想推走依個Post

咪傻啦，一個YouTube comment你就信

問下上海民族黨啲人

上海關你乜事
連登仔比d腦
呢個時候只有一樣野值得關心

Twitter 品䓤都無消息

中國?
學下中文先啦
支那都唔識

Push

點會有可能 仲有記得要不推文

講真 我都唔信香港人會好似依家咁團結 勇敢

上海未見有事，反而廣東可能因為早前社保單嘢仲鎖緊

其實只需要唱到是人都知929全球反共大行動就可以知分曉

無fc唔好推
推今晚行動post

問下香港嘅上海人，好似黎博士喇

樓上啲人fc前唔比討論？
唔比擺上黎點撚樣fc啊？？？？？

唔係fc左先比討論，係討論+fc左先去信

push

一個人炸喎

依啲就係垃圾假新聞戰
消耗晒我哋

所以咪擺上黎睇吓有無人可以幫到手FC囉

未FC，不推文
如果證實到係真就好玩了
不過未fc，當係假先

人哋有上海民族黨

咁都開post
好on9
下次咪

9up幾句就有人信
咪撚on9

有同無都無關係，幫佢洗版洗到佢地有

加油

唔好晒時間討論呢d

就算係真都fact check唔到

未FC，不推文

上海咁多鬼，係堅既好快傳到出去啦

twitter唔見有

CMHK

需要fact check

五毛講嘅野都好理

講果個冇腦 信果個白痴
咁都推到上熱門
唔怪得出面咁多post話連登已死

善用不推文，哩啲可以講，but not now

上次咪比人屌過唔好推rumors
stop la

我相信中國每一日都有好多單呢啲野發生，但新聞鎖到幾乎零消息

上海搞革命仲會流出唔到？ 武漢抗議都流出到啦
依家係資訊爆炸既年代wo

上海咩派渣旗

研究指出，大部分連登仔都唔識用不推文功能

輸出革命，瓦解中共

自己冇能力FC 上黎睇下有冇人有能力FC唔得?
咁都要比人睇到件事先

一個人留意啫 你話萬七個講呢d就值得討論

又冇話係真 咁敏感做咩

福建幫係嘍囉

上海幫（即江派）

條線係

江澤民
韓正（港澳事務話事人）
董建華
梁振英
張曉明
王志文 （偽習派）

Tui

乜派都係仆街嚟

天安門搞緊武裝革命

乜真係有人睇呢啲comment
全撚部五毛憤青黎

老江

其實上海仲排外過香港啦
班大陸閪剩係識批鬥香港
不過上海無可能反共
真上海人全部發過豬頭 甚至中共黨員

blocked

連胡總都上唔到VPN，可以用到VPN既應該淨返高級IT狗
講起VPN，最近youtube都少咗好多五毛

不推文回覆識唔識
block L哂你地

咁撚on9都擺上連登
不推文

唔洗理，要爆嘅時候自然就會知

不推文支持

we are friend ,shanghai citizens
support by xianggang Hong Kong

上海關我哋撚事咩

係咪真啊

上微博search上海
search唔到架話咪係真事

係

光復P牌 連登革命

做得好

不管江派習派，能打倒共黨就是好派

we connect

唔太信

輸出革命

屌 自己出去開個post啦 洗板撚

待FC

係唔係痴線佬
Btw支持

想知點樣fc？

唔出奇，江派仲都滅，有機會就搞鳩習總。
不過上面要搞都仲有排搞，顧好自已先

咁你post左未

唔出奇 同香港好似
好多有財有勢 又有自己語言 小圈子

啱，唔洗理佢地，佢地要搞我地都做唔到d乜，鬼打鬼食下花生咪算

最重要可以分散戰力就得

你鳩作乜都得架啦，最起碼都有張cap圖啦

[img]圖片網址[/img]

改革派咁個程度係好 但一早收左皮

我話掛美國旗都有人信

真既twitter會有掛

資訊爆炸⋯⋯
官媒都翻唔到牆呀

Fake confirmed

上海排外到
唔係本地人，問路都指反方向比你

上海好多外資 咁大單邊有可能完全無消息
專心香港啦屌

一個咁嘅post都300幾個正皮

上海獨立

反完習咪又係共狗

求下你

善用不推文回覆啦屌

2019年啦
上得到facebook講 會冇相睇？

喺中國乜撚都Fc唔到，當故仔聽就好

唔好氹我

反了反了

我地都要舉下青天白日滿地紅旗

上海手足connect

fake news都推到10貢

學下先

我都聽過大陸人因為冇豬肉食而嬲到仆街嗰個情況
俾我地想像中嚴重

推for fc

Search 唔到即係話......

幾經辛苦終於傳到上去？Connect them.

咪係，傾吓計咋嘛

好想相信

屌等我仲咁撚開心

收皮啦我屌你老母

精神革命法

有冇人有上海親戚

係真事既話咁就
光復上海時代革命

係就正
食花生

冇圖冇片
fake news

未fc 唔推住

但搵黎搵去最近關於上海嘅新聞係裝機械人監控,唔知關唔關事

微博search到就即係無事
Twitter都無熱門hashtag關上海事

反就反共啦，反Xi有咩用

咁爆

如果係假

不如我地強力反攻大陸文宣 幫佢由假都變真

新聞唔流通

好撚癲喎呢壇嘢

經過依3個月大家應該好明新聞自由有幾咁重要

上海有班成日話要歸還返法國
係班外省先會屌佢地搞事

情況同香港一樣

你當連登有共產黨黃絲高層定點

留意twitter 先
唔好亂傳

早兩年上海有游行仲多人過雨傘，勁快冚撚左冇曬消息

true
可能你呢個省歌舞昇平,但隔離省開大片,死左勁多人,你都未必知

無得FC
比你FC到就唔係中國啦

響防空警報？
大陸最近好多個城市都有
唔好諗咁多

more

這三個月係網上都識唔少人，某位自稱來自上海既
佢話覺得中國經濟垮緊 感到危機 想去換美金
所以走去陸家嘴金融貿易中心，但係唔撚比換、換唔撚到

咁我岩岩走去探探口風 問佢呢兩日上海有沒有發生什麼
革命或有好多人上街咁大件事真係有發生係上海冇咩可能唔知
結果都冇類似消息

另外查過其他網站 都見唔到有人丟影片 應該FAKE NEW

屌 係咪fc上腦 咪撚亂用fc ok?
人地咪就係掉上嚟討論等多啲人知 多啲人幫手fc 佢有講過係真？
佢唔掉上嚟你連條毛都未知啦 用下腦啦亂叫fc 同啲狗亂吠有咩分別

連登不嬲fake news 當核彈架啦

認真咩！
真有其事唔會啲片或相都冇架喎

流到黎香港都係幾日之後

我前兩日係大陸見個客係上海人，佢有同我傾下香港既野，但無提過上海有咩事，我估唔係真

班大陸人成日話香港人歧視，真係想掉佢地去上海
香港人已經極包容

係就全力支持

屌你你真係好撚柒煩
可以唔好連出咁多個嗎？
扑鳩你條仆街

推就唔推
不過有冇我地都要繼續 冇衝突

我信 因為上海人喺中國地位舉足輕重

似權力鬥爭多d
幾個大陸TG channel 都冇講過

鳩up你都信

係唔係呀
如果真係有嘅，法輪功或者品蔥嗰邊都會有報㗎噃

隨時同一個人轉ac 跣我地

FC 左先

本土野最緊要

聽講係內應

唔信 上海發生大事冇可能冇人知 有外媒架

youtube 有片

啱 最撚憎fc撚
自己又唔幫手查證件事 又要屌人唔fc
永遠諗住唔洗傳開件事情都會有人fact check到

滬獨c'mon

少少事就係到鳩噏，自己睇清楚人哋上海今日鳩緊乜啦，幾撚和諧

up

笑撚死，真係有人信

此post已完

[black]咁多鬼佬係上海邊度封得哂

咪岸尻啦[/black]

我反而想知早排廣東個單點，冇哂消息，係咪屠左城喇

點解一個完全冇根據既POST可以上到熱門
連登仔真係好ON9
先幾日話FC既重要性
過多兩日就失撚晒憶

咪煩啦，摺隻野洗物野版

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

不推文 不過希望係真

上海唔係江派咩

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

真係好有言論自由

會唔會係煙幕 香港五大訴求都俾佢講成港獨 上海暴動講成試鐘係唔出奇

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

可唔可以connect果個youtuber睇下佢有冇嘢講？